[5p狗請入] 其實5p字根本就係同殘體字一鳩樣

好心班5p狗明知本身人地唔鍾意你打5p字、咁咪改返做正正常常咪算囉
係都要死拗落去，仲話返人返轉頭
入鄉就要隨俗㗎啦
新會員同新移民差唔多咁，唔係話唔歡迎，打5p一次半次都算啦，只係唔好鼓吹依種咁嘅風氣得唔得？
新移民學講廣東話都會入鄉隨俗啦，你咁撚樣同班支那人明知香港人唔撚鍾意簡體字，但係都要係香港用、仲要屌鳩你有咩分別，話你、又話人地小學雞、話人唔包容
你係街上面見到人地用殘體字都會閪臉啦，同我地見到你地用5p字個感覺一樣咋

吾你老母牙

利申：非正字特警，但覺得明知人地唔鍾意就改啦，仲要開post屌人、集合5p力量到底係咩心態，集齊人舉行5p革命？打多個「口」字部首有幾難，又唔係要你寫
速成撚表示： 「牙」一竹 同 「呀」口竹都係㩒咁多下啫，仲好啦，唔洗諗第一下係㩒咩，「口」字部首一律第一個輸入都係「口」

系

道德撚mode
其實我都贊成你話見到殘體字會閪面
同埋要理人感受等看法
但係你要知道己所不欲 勿施於人
一大班人唔中意睇5p 字 就逼人唔好打 要人就你
講真 你睇到唔中意睇既 米走囉 去睇另一個冇5p字既po
仲咩要又小老母又燒數薄咁姐
明知大家都係香港人
用大家舒服既方法打字米得囉
點撚解要屌哂口咁
換轉係香港既情況咁 一大班中上層既人 話要拆9哂d公屋呀 舊樓呀咁 咁身為香港人既我地就緊係出聲啦 你話是唔是先
Be happy 睇po都為左happy姐 是米先巴打

支持
唔該哂樓主開個post引哂啲5p狗入嚟 話咁快已經有一隻可以block

咁你唔鍾意見到殘體字咪走囉 去睇另一個冇殘體字嘅post啦

米你老母 咪呀

咩撚野入鄉隨俗呀😂

所以一見到殘狗字我實會走 本人都好撚憎9人寫殘狗字
但唔會主動挑釁 （維和撚上身）

5p字文化係香港最先有嫁喎 入咩鄉隨俗 咁既話 個個都應該打5p字啦

Sorry ,我錯，如上述字眼引起你任何不適或不滿，我鄭重在這發表道歉聲明。
我對你既適深表同情及寄予深切慰問。

咁你見到香港被赤化都應該走 唔應該主動挑釁

呢個我真係無能為力，係街我會運路走，但依家 no money no talk ，我想移民都移路到，唯有玩下瞬間轉移滿足下自己

5p狗一律當狗吠

講真 反5p字冇問題
但樓主用入鄉隨俗依個point真係好撚戇鳩
依度開左有幾耐
如果你係想指跟高登個套既咁你不如死返高登啦

一你老母 壹
就係咁喇

唔剩止係高登，其他地方只係少啲人屌5p啫
5P文化唔係問題呀，最大問題係人地話你錯字，你態度嘅問題呀
有人話唔鍾意5p，你就答禾中意牙、吾中意米番高登lo
等於同啲大陸人講唔鍾意簡體字，佢叫你去美國一樣
咁嘅態度先搞到愈嚟愈多人憎5p
聽完咪算囉，突然開個post話5p是對的，反5p嘅人好小學雞，啫係點？反嘅人仲會俾人話？
入鄉隨俗係指成個香港，唔剩止lihkg
你試下用siri，打出嚟嘅字會唔會出5p？

咁樓主幾時帶兵攻打感情台呢個5p集中地呀

又有花生